伊巴係咪踢過最多大球會的球星?

AJAX->祖記->國米->A米->巴黎

巴塞 唔算?

SOR,唔記得左

Years Team Apps (Gls)
1996–1997 Paris Saint-Germain 10 (1)
1997–1999 Arsenal 65 (23)
1999–2000 Real Madrid 19 (2)
2000–2002 Paris Saint-Germain 39 (10)
2001–2002 → Liverpool (loan) 20 (4)
2002–2005 Manchester City 89 (37)
2005–2006 Fenerbahçe 39 (14)
2006–2008 Bolton Wanderers 53 (21)
2008–2012 Chelsea 125 (38)
2012–2013 Shanghai Shenhua 22 (3)
2013 → Juventus (loan) 2 (0)
2013–2014 West Bromwich Albion 12 (2)
2014–2015 Mumbai City 13 (2)
Total 508 (157)

ANELKA 笑而不語

好似仲有

佢其實好慘

Years Team Apps (Gls)
1999–2001 Malmö FF 40 (16)
2001–2004 Ajax 74 (35)
2004–2006 Juventus 70 (23)
2006–2009 Internazionale 88 (57)
2009–2011 Barcelona 29 (16)
2010–2011 → Milan (loan) 29 (14)
2011–2012 Milan 32 (28)
2012–2016 Paris Saint-Germain 122 (113)
2016– Manchester United 28 (17)

又真係幾多

可惜斷左個6連

一陣俾反獌

我諗起麥士維

佢嗰陣曼城未係大會掛

果時PSG都未算